問電腦野

點樣轉番做橫向？

用Aero theme

前幾日條hdmi壞左，用左條vga頂住先，
一機果時好似重新設定過個螢幕d data咁，
之後轉翻hdmi 都好似差d咁，係我心理作用定
部腦未set番好？個工作列按鈕就係果日變左咁樣